發夢夢到觀塘有查飛狗

請小心

洗撚發夢

On99，講就大大方方講啦
閃閃縮縮扮發夢，小人一個

戴頭盔戴得咁撚柒

仲賤過支那賤畜

戴頭盔唔係問題, 但督爆有查飛狗有咩戴頭盔既必要?
香港人連反抗都柒過人